修例風波：理大博士畢業禮 校長拒與戴口罩學生握手

香港理工大學今(27日)舉行博士畢業禮，校長滕錦光在畢業禮致詞時表示，當前社會產生嚴重分歧，令人擔憂，懇請各方加強溝通，使暴力在香港消失，讓社會盡快走出困局，回復原來的秩序。
滕又指，希望能秉持大學教育的理念，以尊重和理性的態度表達意見，擁抱多元文化，容納不同觀點。在履行自己的職責之餘，亦要尊重他人的權利。
在畢業典禮頒授儀式期間，先後有2名畢業生戴口罩上台，而滕則沒有與他們握手。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

今年畢業嘅

全部戴口罩上台

到底係邊一邊拒絕都未知zz 貪佢隻手有金?

垃圾校長

理工人嘅恥辱